情人節屌你阿媽 無女的我凍瓜

......

我將這巢皮賓周 送贈你吹奏

不舉都夠膽講

誰都只得那碌鳩 打飛機打到令我足夠

情人節岡本會穿 MK屌到氣喘

我知你邊間敎會㗎

我絕不罕有 往教會繞過一周
我屌你老母

郭富城嘅弱

情人節不要叫雞 只敢摸我阿媽

洗定籮柚警犬捉你坐花廳

斜陽裡？